其實泛民要香港市民原諒佢地幾多百次至得？以前咪錯過好多鑊累街坊囉

國教有撤？你地都把關不力啦，近年幾多教師同學生跳樓自殺佢地又知唔知？守得住會咁？

東北又點？，每一條例都例牌守唔住，踢波黎講應該降咗班十世

仲要永遠支持失敗王泛民？不停原諒佢地？

雨傘革命放流料，阻人衝，偷鐵碼，大戰時例牌唔見人，經常放流料騙旺角既人去金鐘，夾硬迫示威者日日係金鐘唱歌呆坐消磨鬥志，最後一日收皮至出晒黎好似黑警水咁出黎演繹輸家既角色

遊行點做自己諗，覺得剩係行完道算既，當然可以咁做，冇問題，呢d係你地決定既，自己選擇既，就自己受返，唔好怨，有好結果，當然恭喜你，我都希望你好，大家都好，總之路係自己簡

無原諒佢哋喎
只係對面更加仆街

學人地話
仲夠膽放個籌款箱咪舉中指囉
佢到宜家仲係咁執迷不悟就由佢
唔洗理佢地

你明唔明遊戲規則
泛民嘅生存價值=下一次繼續抗爭
你哋就成日想一次滅人個黨

你都幾好笑
泛民d 選民都覺得佢地冇做錯到 咁邊使原諒先

你見到依度d 打手連2011 修改議事規則都話冇錯就知啦

得幾日, 你唔用佢地, 你可以有其他選項?

琴日先見林卓庭乞錢

依家我咪屌柒樓主on99
泛民使撚佢原諒咩